# Miesto na vsetku externu TS funkcionalitu ako externe subory na handlovanie requestov a podobne

# Oznacovat files podla nejakej konvencie, napriklad interfaces sa budu oznacovat I<meno>.ts alebo take nieco... might change later